出現無法辨識的網路

本身係經router出比notebook度用一直都冇事 但係呢幾日開始桌面右下角出現個感嘆號 寫住無法辨識的網路(本人用win10 正版)
但係插落ps4/switch(用usb adapter)就上到網
有冇高手可以幫我解決難題

來自外星的網路

會唔會係部notebook d setting出錯？
上網搵過d方法試 例如改TCP/IPv4入面既IP同DNS伺服器 不過都冇用
小弟既電腦知識有限 希望有巴打可以講多少少幫幫我